### Задание (необязательное): секундомер (Stopwatch) на React

Напишите секундомер, который выглядит и работает [так](https://codepen.io/cathydutton/pen/GBcvo) на React. Для запуска, остановки и сброса секундомера напишите одну универсальную фунцию и используйте useReducer. Также помните о модульности приложения (делите задачу на компоненты).